{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036059",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62098&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔치즈삼산점"
    },
    "text": "太和江に近い当ホテルは、清らかな空気と心地よい風を感じることができる場所です。外観と内部インテリアは美しく落ち着いた雰囲気で、お客様に快適な休息を提供します。太和江駅は車で3分、蔚山高速バスターミナルは車で4分の距離にあります。仙岩湖公園まで車で6分です。チェックインは日曜～金曜日は午前7時から、土曜日は午前9時から可能で、チェックアウトは全曜日午後2時です。無料Wi-Fiが提供され、禁煙と喫煙の客室を分けて提供しています。歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供され、駐車場は無料で利用可能です。無料の朝食をお楽しみいただけます。朝食は8階のレストランで7時から9時まで提供しています。客室内では自炊ができず、最大人数を超えると入室できません。写真は実際と異なる場合があり、特定の客室とベッドタイプは保証されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "当ホテルは太和江に近い場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの外観や内部インテリアはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ホテルの外観と内部インテリアは美しく落ち着いた雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間帯は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは日曜～金曜日は午前7時から、土曜日は午前9時から可能で、チェックアウトは全曜日午後2時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルには無料のWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、当ホテルでは無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙と喫煙のどちらがありますか？",
            "answer": "当ホテルでは禁煙と喫煙の客室を分けて提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは無料の朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内で自炊はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では自炊はできません。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室の最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "写真と実際のホテルの様子は異なることがありますか？",
            "answer": "はい、写真は実際と異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 327
    }
}